一人一個最憎嘅tvb藝員

唔好包含政治立場
我先 王梓軒
成日以為自己好撚型 做主持又成日劖亂歌柄

Bob
樣同聲都咁煩膠

王祖藍

吳若希

蕭正楠

煩膠正義撚

鄭俊弘

被tvb亂咁用個星夢造星就真係以為自己明星 好唱得
無啦啦下下出親黎都chok到行咁，講野把聲都變到扮曬abc咁講唔正廣東話，唔知乜事
成日開口埋口都講到自己好鐘意「玩音樂」，扮到好有研究咁，仲夠膽去cavern club度演唱演到走鬼曬音，睇到班鬼佬你眼望我眼咁

但佢唱歌極難聽

+1 呢條友真係世界級

洪9

我覺得bob做笑片都ok
但主持真係好撚煩膠

我好憎d戲好撚屎 但又好浮誇個d
例如而家9:30 做夏薇細佬個個

x2

李思捷

衰咩？

演技完全無 成日做啲低俗無厘頭嘅搞笑角色 一啲都 唔好笑

李思捷
鄧健泓

陳凱琳

蔡思貝

洪永城

聽到佢把聲就成個人都好唔舒服

吳幸美

仲未有羅鈞滿？

以前都覺得佢ok
但係街頭魔法王之後覺得佢好煩 誇張做作

大王，屌你把聲又拆又大聲，
冇料扮四條，待人接物一d禮貌都冇

bob
好難頂，以為自己好掂

真心無禮貌 成日似住自己老屎忽